牙朗追10球神射 定 巴賽粟米六粒飯 難?

psg 4-0
bar 6-1

歐冠16強後
美欺 11
牙朗 2

最終
牙朗 12
美欺 11

牙朗難 正皮

六粒飯 負皮

兩樣都難既，不過反朗少左個笑牙朗刷弱隊數據既point

[black]六粒飯唔難[/black]

人地變左弱隊

對鍠的都是弱隊

牙朗，大賽球員

其實弱隊論真係冇錯，正如悟飯無限魔童比達都拿不下菲利，咁企喺客觀角度，皇班對手真係弱，冇威脅

淘汰賽入10粒真係好癲 係咪場場都有入？唔記得

對馬體次回合無

真係好撚癲，淘汰賽進10粒

係對
拿玻里
拜仁
馬體
祖記

對拿坡里無入
跟住之後5場入10球

對 拜仁 下體 蛆記 5場入10 球痴撚線

全部弱隊黎
美斯入個d難d

爭咩呀
兩隊都咁多問題入波

死出去啦

見到個林澧袁冇人理就忍唔住想笑

球球都係撞射
我搵基奧雲尼/伊達都入到啦

巴塞真係 難在 不成功便成仁 因為一場過
一場入面要入6粒（因為人地中間入左粒）
對拉斯彭美斯都唔係話你想入就入啦..
雖然係有d問題球 但難度都極高

牙朗就係難在要接近每場都有一兩球入
仲要全部係歐洲頂級球隊...

兩邊都係難度滿分

邊到夠膽覆，佢地仲覺得弱隊論好好笑，覺得其他隊對住皇都仲係好勁

你冇錯呀，巴塞同嗰幾隊水平差距冇咁大，入波真係難入啲喎

大家越位波有幾難姐 隨便入啦